重制版一拳超人 ワンパンマン 127 集中討論

嵌字漢化
[url]

日文

星期二四都過埋
咁你d朋友仔係邊？
上水未？

d信呢

搵左順手搞埋你係網上直播玩bug同另外幾單野

有咁多證據，咁拉得我未？

佢地LIHKG無覆過我，予告埋誹謗單野又係唔理

要講去呢度

不誠實使用電腦呀

又抄

又copy lihk

除左抄同重覆仲識咩?

最近出得密左 好開心

予2星期一 集

又扮盲